再見媽媽又再見好虐心

Me when im watching the new episode

講中文

i love you..

第8？

唔係出到第7咋咩

無記錯出咗第八啦星期日

係 對父女好感人

痴線 婚禮個到哭到..
仲有女主父母個到

去完喪禮之後聽開心歌個到勁虐心

喊到仆街集集都逼人交水費 今集尾尾睇下佢呀爸真係喊到抽搐

前面7集都忍到唔喊
但第8集真係忍唔到

令人反思好多野
好似司機爸爸個到

8集喊左6集

婚禮個到